啱啱屙緊屎扯旗hi到啲屎

屌 應該真係hi到啲屎
拎返碌鳩上黎
發現龜頭變左啡色

各位巴打點算好

BBC

切

係咪弱智到咁...

幻想唔到點樣痾屎扯旗會掂到屎
有無圖

你屎眼生喺肚臍？

下世記得戴住condom屙

扯咗唔係應該向上咩，點會重係向下掂到啲屎？

你練六點半棍法，碌𨳊可以向下扯旗咁撚神丫

下世小心啦傻豬

咁你平時都hi開？

關咩事

好建議

無辦法
咁就要切柒㷛粥嚟餵狗